成語小故事-望子成龍

成龍老豆望住佢個仔

見冇人理你 理下你

嗯